正式宣告波台同蓋清劃清界線

屌啦星飲食台是波台後花園都可以搞到敗走，仲衰過奇雲25

又點呀

新假期X蘋果日報聯手燈死左間鋪

已經入去幫左蓋清拖

Ching好波

不了，太柒影衰波台

已經幫你扯白旗投降了

何仔25

熱狗最叻割席

已經有人問我識唔識佢
即刻話識佢老鼠

何洋達hoball

Yes

何金水條25仔又話堅守高登又成日係連登開po

條片唔係平反左咩 牙達轉身狙擊689架車唔係笠水

求其啦總之何仔是一條濕鳩

樓主系割席狗

YES

樓上熱狗

yes

賓科=牙泰 和平理性
牙達